點先可以拍到長拖？

如題，次次都唔過三個月

搵毒撚

好難傾計，dead air又奇怪

忍囉..

跟本拍拖就搵野黎煩

嫌3嫌4 無忍耐力 拍到至奇

拍過幾次
同你一樣

你又啱

你連佢個人都了解唔到，點一齊，嫌都冇得嫌

搵啱人

不收兵

你母親一定是女人

那有兵，你老母

點解有拖拍？

相愛

咁味你做主動搵話題囉

同我拍柏啪

搵我

我都想知
次次唔過半年

次次唔過九個月

點先可以拍到拖？

到冇左激情都唔好亂放棄
互相遷就見少d 比多d 空間大家就得

唔拍拖幾好丫,生活好平靜

心態 性格問題

利伸 拍左11年

愛 是恆久 忍耐！

點解唔過三個月? 點分手?

拍咗3次 2次都係最長 拍咗1年7個月 預感下個係2年

留明學野 每次好用心愛一個人想同佢永遠落去 但次次都係人地做唔到 當然我都有我既問題

同求，莫明奇妙俾人飛

點先拍到拖？

又其實，點解要拍拖？

就算拍拖，又點解要揀你呢？

我返出去練習住魔法先

頭幾個月都係熱戀期 係點比人飛架?

前日都仲好地地出街！

之後記whatapps話對唔住要分手，無諗清楚太快一齊！

我諗有一兩個應該唔係真心鐘意我同我一齊，

對佢太好佢又內疚掛！

內疚係我班男女friend得出黎既答案

識左幾耐先一齊? 可能太快一齊?
又或者佢本身有鐘意嘅人 當你水泡?

其實真係好唔明3個月內點解會散到, 如果係認真咁計

平時好似好朋友咁相處

有一個係俾人溝左！呢個8婆就算，對佢咁好，

散左仲唱我！

另一個唔係，岩岩一齊佢好驚我有第二個，

識左一個月左右，佢話佢覺得太快，

話最大問題雙方朋友係唔識，

佢唔靚，但我好鐘意佢，

而家放棄左，有d野勉強唔到！

但佢果邊圈子都冇仔，可

我諗最重要一齊之前 大家都feel到大家都一樣咁鐘意對方
如果一方追求另一方 就可能有一方未諗清楚就一齊掛 我估

唔知佢係咪哄我，我同佢講左之後，拖佢果時！

佢話出黎前有諗過如果我表白佢就會應承！

同我拍

忍耐同含撚

一係個男一齊左一段時間就想出去玩 一係個女係雞
總之唔夾就係唔夾架啦 冇得強求

我唔知有冇機呢
94 A0

如果你太憑剎那感覺而一齊，又唔肯花時間了解磨合，有小小唔夾就分手，你試多一百次都係咁

忍 磨合真係好需要時間

點解分手？有無學到d咩？

冇, 初頭可能好care, 但慢慢都冇乜所謂, 知大家愛大家咪得囉

多d分享生活大小事

個個同你一樣心態 性格就世界和平啦

不如出本書教人改變心態 性格

你今日奶左未